高圓圓四度飲恨 劉亦菲女神奪冠

高圓圓四度飲恨 劉亦菲女神奪冠

內地女星劉亦菲向來有「仙氣女神」之稱，最近入圍內地網站舉辦的「第四屆直男女神選舉」，並成功在64位來自中、日、韓的女星之中脫穎而出，與剛榮升人母的女星高圓圓躋身決賽，最後她以51.3%的得票率，登上冠軍寶座！不少網友對結果表示滿意，直呼「劉亦菲奪冠是意料之中」、「劉亦菲根本是神仙顏值」。不過，有網友對以48.7%得票僅敗、第四度奪亞的高圓圓大感可惜，力壓她的前三屆冠軍女神分別是台灣女星賈靜雯、一代性感女神邱淑貞以及新疆美女佟麗婭。

覺得柳岩,王李丹妮果種大波女人正D

Who?

個格肋底想點

on9 仔

劉亦菲真係正到仆街仲要勁有愛心個樣唔識老

講緊仙氣 柳岩果種係媚

得架啦 遲d引渡你返去大陸 到時慢慢睇d大陸閪都仲得

冇祝緒丹？

個人鍾意高圓圓多啲

居然無整容神獸 迪麗熱巴

唔係話佢唔靚
但呢張相好唔掂

最近入圍內地網站舉辦的「第四屆直男女神選舉」

屌, 大陸D網站都好信?? 用錢就可以買票
講到尾都係睇邊間 娛樂公司 肯出得更多錢去買票